［情境題］如果拍緊拖 比對方家長斷正應該點做？

如題😸

有咩問題？

✨✨✨✨✨✨✨
✨👶👉🎒👉🎓✨
✨🍟👉🚽👉💩✨
✨👱👉👑👉👸✨
✨🚶👉😱👉🏃✨
✨👄👉💄👉💋✨
✨😇👉💀👉👼✨
✨👀👉📖👉👓✨
✨👧👉💗👉👫✨
✨✨✨✨✨✨✨

又唔係俾另一半斷正

屌 咁大個人 咪大大方方認撚左佢咯

拖埋另一半過去say hello

遲早都要早 當提早囉
唔通成世唔使見家長咩

唔怕得拖?

關你撚事阿

如果係拍拖冇耐呢